有冇人行山行過三牙全走

上網睇片好似好難仲難過蚺蛇尖 （小學行過但係唔記得咗條路係點）,咁有冇人行過可以畀啲意見有咩需要留意

其實唔難

帶3L水，慢慢行唔好心急，未考過牌預11個鐘會OK